[文宣組入] 盡快出721案件重組 中環同元朗都要

如果有重複對唔住
平時做慣CD-ROM依家都要出聲

文宣組要盡快出啲一眼睇得晒嘅案件重組圖
可以用蘋果呢張做例子
有時間有相有分析

而家鋪天蓋地都係元朗啲片好混亂
中環件事完全蓋過咗
我哋要啲仲係中立嘅人睇得到成件事嘅過程
趁著未有官方報紙做嘅時候我哋可以控制個narative
最緊要做得好專業
寫得有咁客觀得咁客觀
記得quote source

有咩要幫手pm
香港加油

可以試下一張大嘅示意圖然後可以比人分開4張/9張post咁樣樣
方便地區連儂牆啲手足做野比啲同溫層外嘅人吸收訊息